未見到班死差佬捉人 都唔會訓

捉一個，笑撚死人呀死黑警